今日經過聰嫂甜品 ....

見到個大人拖住個小朋友 經過聰嫂甜品時個大人問小朋友呢兩個係咩字

個小朋友好認真咁睇左好耐 最後小朋友答 : 傻閪

佢有豐富想像力

笑撚左出聲
但個閪字就唔多似啵

屌

我問我女朋友佢都見到係傻閪

.

句傻閪係鬧佢老母咁都唔撚識渣